{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037965",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=10904&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성헬로우412펜션"
    },
    "text": "全客室がメゾネットタイプになっているので、リラックスすることができます。また、テラスでバーベキューを楽しむことができます。芝生庭園を備えており、休息を楽しむことができる空間があります。宿の周辺にはフェニックス平昌が車で35分の距離にあり、ウェリヒリパークは車で5分の距離にあります。ドゥンネ自然休養林は車で23分かかります。人数追加の場合は当日現地でお支払いください。 ただし、定員を超える場合は不可能です。入室は5時から可能であり、退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fiを提供しており、全室禁煙です。駐車場も設けており、屯内駅や屯内ターミナルまでの送迎サービスも提供しています。当宿では様々なサービスを提供しています。 屋外プールは夏季に運営していますが、天候によって営業時間が変わることがあります。ペットは出入りできません。 客室内では火災発生の危険性が大きいものは使用できません。 ゴミは指定されたところに分別して出してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室はどのようなタイプですか？",
            "answer": "全客室がメゾネットタイプになっています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューができる場所はありますか？",
            "answer": "はい、テラスでバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "フェニックス平昌やウェリヒリパークなどが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "人数追加の場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、人数追加の場合は当日現地でお支払いください。ただし、定員を超える場合は不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは5時から可能であり、チェックアウトは22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "全室禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場も設けています。"
        },
        {
            "question": "屯内駅や屯内ターミナルまでの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、当宿では屯内駅や屯内ターミナルまでの送迎サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "屋外プールは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季に運営していますが、営業時間は天候によって変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿に入ることができますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは出入りできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用できないものはありますか？",
            "answer": "火災発生の危険性が大きいものは客室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定されたところに分別して出してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 435
    }
}